有潔癖既人會唔會去叫雞?

入去聽呻吟聲打飛機?

定係有潔癖既人根本唔會去諗射精?

會

唔驚烏糟？定射精大過天